我紋左WENDY係JER仔上面

阿導有個女朋友名字叫WENDY，阿導非常愛他的女朋友，於是就將女朋友的名字刺青在他的寶貝上面，平時垂軟時，只看得到“WY”兩個字。

有一天，阿導去美國旅行在公共澡堂裏遇著一個黑人， 黑人看到他寶貝上有“WY”兩個字，就問他那是什麼意思......

阿導說：「這是我女朋友的名字。」並且將寶貝弄翹起來， 讓“WY”變成WENDY給他看。

這時，他看到黑人的老二上也有“WY”兩個字，他很好奇的問他：「你的女朋友也叫WENDY嗎?」

黑人說：「不是。」阿導一直問那黑人到底是什麼，可是黑人一直不肯透露。

阿導說：「這樣好了，我給你十元美金，你給我看你的刺青。」黑人答應了，於是黑人就打了個手槍......

寶貝上的文字 就出現了：WELCOME TO THE UNITED STATE OF AMERICA， HAVE ANICE DAY。

@牙喪

Haha

tldr

呢個笑話起碼有十年, 但睇親都會笑

好掛住wendy...

Bbc